[墨香撚]正服玄月

到底仲有冇巴打記得呢隻game.
奈唔奈就會聽到有私服推出，出極都有，就係冇人玩正服
有冇巴打交流下

10

墨香要個服真係好多人先好玩
可惜而家呢個年代已經唔可以好似以前咁

細個玩正服 刀槍手
叫神鬼門關
開紅殺人搶裝，打團戰，個時用bug升左36招真技
其實個墨香正服真係好好玩，去到出埋機械人，轉世個到就開始唔好玩

多人玩有好feel d
諗起細個玩，長安多人到卡機

雙修壓等壓到傻

墨香之前有個官方討論區係17t17p，有好多攻略，依家17t17p死左，咩都冇曬

依家正服多唔多人玩

墨香撚路過留名

墨魂有d，墨湘玄月比較少
我上巴哈見到佢地自己有line群，有百幾人

番黎開下追悼會囉

仲未收皮

墨香撚墨魂開始玩

我細個果時啱啱出瑤光

未呀，不過得番三個ser，麒麟，玄月，神尊

我手頭有外掛，可以sd比巴打，方便up lv練功

每次聽到都想玩番

當年岩岩開ser同小學同學玩到有第1招真技已經冇玩, 實在太難練, 跟住轉左玩私服好爽斷斷續續玩左幾年私服, 估唔到正服仲未收皮之前係咪出過墨香2, 印象中3D得黎好垃圾, 條樓梯打側睇係斜路

有外掛又無妨喎

個個都有 同內掛無咩分別

巴打仲玩緊？

玩緊呀

巴打玩咩ser
同埋我想問 依家輕符果d係咪要課金買

lm